[對抗何淦途無營養post] 佩雷斯：C朗憤怒，但會留隊

【體育】皇家馬德里會長佩雷斯承認，他得悉陣中巨星基斯坦奴朗拿度為被指逃稅一事感到憤怒及受傷害，但確信對方會留效。

現年32歲的基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）因被指逃稅，觸發轉會風波，但佩雷斯相信事情已告一告落，待該萬人迷完成洲際盃歸隊後就與會方傾談，然後落實留效。 佩雷斯接受西班牙電台訪問時說：「基斯坦奴與皇家馬德里之間有合約，我們所知的，是他告訴隊友自己感到憤怒，並被報章刊登，我沒與他交談。現在可做的是等待，並在洲際盃後面談。」 他憤怒，很多人想就稅務及其他事情傷害他，這是他感受到的事。我們慶幸他效力皇家馬德里，我相信基斯坦奴會留效，而我沒有和文迪斯（C朗經理人）傾談此事。」他續說。